得罪講句 見親上莊嘅都係on9仔

鍾意認屎認屁 上堂圍威喂大聲叫就梗啦
通常做野hea得就hea 無責任心無交代
最無恥係搵笨撈油水 出事扮死狗
不服來辯

你班毒撚咪繼續喺網上圍爐屌柒我哋囉

全部企起身！
hea9我呀？

Full Address背撚咗未啊？

睇你user名就知同根生 上網無人知 放心表達自己

又炸中

認同 拎噤多source但都讀到成pat屎噤

人地yo 喎 多女wor
你只係垃圾毒撚

我都係

托賴 背得好熟

上莊識下人幾好
好過毒撚一個on99摺毒

毒撚眼中除咗毒撚都係on9仔㗎啦

上莊個個圍威喂
都算啦
最仆街啲活動都唔係以其他學生為主
淨係用黎滿足自己虛榮心
大學都搞成咁
唔怪得之香港咁多濕鳩高官